冇時間啦,幫我簽左佢,30號就完啦!

冇時間啦,幫我簽左佢,30號就完啦!
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

附教學

幫手啊

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

簽名啊

黃色經濟圈的障礙

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀